想搵d好既習慣比自己

現家反工9-6
時間多左 平時又無咩朋友
自己英文底差
想利用下d時間改變
身體方面平時都會花下時間做gym
諗緊有咩方法可持之以恆咁學下去

我就係朋友

上英文班啦，自學唔會有動力㗎